中宣部疑要求低調處理「奧斯卡」, 央視可能取消直播頒獎禮

影壇盛事奧斯卡頒獎禮將於下月舉行，有大陸官員表示，因為反送中紀錄片《Do Not Split 不割席》入圍最佳紀錄短片，加上不認是中國人及指中國遍地謊言的女導演趙婷，亦入圍最佳導演，為避免尷尬及政治正確，故有傳中宣部要求官媒報導奧斯卡要盡量低調，只能報導不敏感的內容，而中央電視台更擬取消直播今屆奧斯卡。

CCTVB會否跟隨, 放棄直播奧斯卡?

玩到咁盡

趙婷手足好波

支持香港媒體都唔好播
電台新聞都唔好提
一國大於兩制

1. 不割席入圍
2. 趙婷入圍
3. 黃到比大陸封殺既曾國祥套戲入圍

呢套隨時拎獎

香港有片入圍,又有所謂的「中國」導演趙婷
好威呀

目前係奧斯卡頂頭大熱門

一係唔報最佳導演同最佳短片，一係報其他人得獎，再搞個孔子電影獎，搞掂。

g持g持
希望香港都要跟

睇黎大陸就黎推出孔子奧斯卡

一刀剃翠眉

美國嘢你播黎把閪咩，自己搞個頒獎禮啦咪撚理西方那一套

如果佢攞唔到應該係由中國壓力
所以更加要俾佢

自由亞洲電台 亦收到相同消息:

多位大陸官媒工作人員向本台透露，各大傳媒已收到中宣部指令，由於香港民眾反送中紀錄短片《不割席》以及常發表敏感言論的華裔導演趙婷均入選最後5強名單，為堅持政治正確，要求官媒低調處理，選擇不敏感的內容報道，中央電視台亦將取消直播。

支持支那犬與世隔絕，與外界完全失去聯繫，價值觀同世界越走越遠

奧斯卡 太媚外
溫家寶獎

果個乜撚金雞百花電影獎

支那又干涉外國事務

中美和好

咱們中國不搞鬼子那套

咱們能弄個溫家寶電影頒獎禮

明珠台cut到甩皮甩骨

係荷里活我就覺得會跪了

取消咪取消囉，反正變成左膠電影頒獎典禮

tvb矛盾大對決

點都好過金雞百花電影獎

Do not split la

上次連逃恥都放棄

小粉紅：香港的港獨在搗亂，害到我們連奧斯卡也不能看
小粉紅:美國又在説三道四，分化中國內政

小粉紅從來唔會話中共小事化大，唔播奧斯卡，只會怪其他人

是但啦！縮個龟頭落泥就當冇發生過

希望奧斯卡唔好跪

其實中共點解咁怕比人睇呢啲，唔係做好晒大內宣抹黑架咩

好嬲好嬲

原來曾國祥黃 依家先知

自己整孔子電影獎

不寧席拿獎 應該

香港邊個報邊個就犯國安法
搵返篤灰熱線出來先

換言之你唔會係香港任何一間電台或電視台聽到今屆奧斯卡既消息

TMD 只想沾我國氣息吸金，這些小典禮不值一看

一定唔播，全港可能得蘋果、立場果d先報

viu可能會報結果既

仲諗住會使出拿手絕技blur人＋強行播廣告
直接唔播

播台慶頒獎

香港好多藝人都好黃

孔子影視獎

搞個孔子電影囉

整個列表出黎當完左件事

去大陸微博睇吓
佢地連提都唔敢提依件事
肉酸到

應該會照播
不過去到唔想播嘅位就會去廣告

最後順便搞埋防火牆

成日叫人唔好xx政治化
你自己就最叻做呢d野

唉yoyo , 大國喎，幾撚肉酸

趙婷係得獎大熱門, 好難避

一定會

我覺得呢個可能最大，或者短片獎時去廣告，但nomadland幾個提名都係大獎，睇下佢敢唔敢全部都去廣告

剩係入圍都玩死佢地

唔緊要啦 又唔係無經驗
直接果斷無聲黑畫面都無人會覺得奇怪

玻璃國

最佳導演王晶，最佳男主角陳百祥
為港爭光

點解中國唔整返個溫家寶金像獎抗衡奧斯卡

viutv有冇可能攞到直播權?

一於響同一日搞個抗日打飛機電影頒獎禮

TVB播第三方片不嬲cut走 亞視logo / 藝人 先出街

你話呢

中國人從來都有一種受害者思想，睇啲歷史書就知，佢哋永遠強調自己係受害者。

所以係武肺啱啱爆嗰陣有人話中國應該同世界道歉都已經即刻出嚟屌話佢哋幫世界承受災難應該被人多謝先啱。

不過當然受害者思想係中共有份製造出嚟去令人愛國

整翻個孔子豬肉獎咪得

Marvel套上氣係咪佢拍
Disney點算 比人撚狗

你知唔知科興疫苗正名係咩

係「克爾來福」呀

辛苦你了

佢係拍永恆族

係咪趙嗰套游牧？

用呢個方式播

日本果邊會有節目，有j 家人一齊做旁述睇oscars
睇下班大陸迷妹夠唔夠膽講自己有睇仔

都冇撚腦嘅

其實你突然禁播，啲人咪只會覺得好奇點解會禁，跟住令到更加多人去睇

真 do not split

再邀請北韓同伊朗參加

《不割席》中國報道入圍名單 譯名：不要分裂

不要分裂喎，OK la

好，lovely

無可能叫溫家寶獎
已經同刁刁卒唔啱呀

明珠台千祈唔好播喇咁樣

央視種族歧視
告發比左膠知

點黃法

cut咗果d部分咪得囉，再唔係幫佢換圖都仲得，又唔係未試過

班撚屌直播都聽唔明架啦

Google左好似有去遊行同佢女朋友都黃

低disney死
之前套mulian票房仆到直一直
Eternals好大機會唔使係中國上

即係攞鳩硬
搞唔掂班戰狼先出黎
people of the year and noble price in peace
已經捉到套路

以前年年唔cut淨係cut今年，網民會唔會問點解呢

曾國祥邊套？

好似係少年的你

愈禁愈多人爭住睇
比心機禁

push

中國係最自由同民主既國家

睇怕Disney 會跪
求其搵個原因換導演
之前guardian 個導演都係咁

雜雜鐘意玩中共式復古
江青獎應該可以

其實2020係全世界無戲院睇定得香港？
仲有得搞oscar? D戲有無街客睇過？

屌，咪好似隔離河咁，去到d 唔出得街既野咪飛條廣告入去

套戲已經拍哂, 應該換唔到導演

船頭驚鬼船尾驚賊真陰公

播番上年咪得囉

支那整番個假野咪得囉
全部都係支那戲，又威威，又昆到班支那狗

邊撚個睇奧斯卡就係賣國賊

幫tvb諗埋
最佳紀錄短片 賣廣告
最佳導演 拎光環之後乜都唔提
我係乜乜人呀屌.jpg

如果條女贏左最佳導演或者電影，成班垃圾咪又一樣照樣拎黎打飛機

咁就死 上唔到支那

喂你套守城去撚左邊？

夢想之地係黑馬
套野明明係美國片都要畀金球獎擺去外語片，好明顯係要讓個最佳電影比佢套野分豬肉
有冇強國壓力，佢套野都唔係一定會贏奧斯卡

攞埋獎就好笑

Do Not Split入圍奧斯卡之後已成香港禁片?

有冇巴絲幫下手試下上個網

成班垃圾支共嘅on9
咁撚敏感又要沾光又要做
收皮啦

不過今界oscar戲都無咩印象

而家又唔抽水話係支那人喇？

睇樣板戲啦傻西

G持最好連埋kugoo 音樂qq 音樂呢啲垃圾apps嘅奧斯卡音樂唔俾下載甚至落埋架
會唔會遲啲連迪士尼都ban埋

原來有線、Now同商台有報，CCTVB、港台同新城無報，咁大家都知乜事啦：

反修例運動的紀錄片《不割席》入圍奧斯卡最佳紀錄短片。

第93屆奧斯卡金像獎公布入圍名單，紀錄香港反修例示威的紀錄片《不割席》（Do Not Split），入圍最佳紀錄短片最後五強。

原文網址：

…以本港為題材的《不割席》，就入圍最佳紀錄短片。

補充：新城都有報

由香港導演曾國祥執導的電影《少年的你》, 就獲提名最佳國際電影. 有關香港反修例風波的紀錄片《不割席》, 亦入圍競逐最佳紀錄短片.

即係電子傳媒入面得CCTVB同港台無報

港豬電視台

CCTVB：全力配合中宣部